【冇圖純字】純發表個人感受，女人慎入

唔好話我偏幫男人。

女人需要對男人有要求係冇錯既，但你地咪撚係我地d男人開post屌鳩你地班女人既時候出黎維權，就係因為你地d要求，做事手法，唔撚屌你地都唔得。

派帽，派軍糧，派要求，有幾可係男人會做，男人叫雞，一腳踏兩船只係特別case,女人派帽就係家常便飯。人地話雙方遷就下就一世，有幾可係女人遷就男人，你地幾時發脾氣都得，但你地有見過男人會主動搵交嗌咩如果你地唔係做錯野既話。

戒指，婚禮，聘禮，人生，就連個心比埋你地都得，但到頭來女人都係唔珍惜。我地唔上進既時候就係到屌我地，我地上進既時候又嫌我地冷漠唔夠多關心你，日日熱戀期咩老世，一句“我地需要分開冷靜下”就講88，要我地浪費時間去箍煲仲要唔成功，到我地上進奮鬥完，想我地揀番你，人老珠黃既你可以番屋企摺埋啦。

女人試下調番轉諗下你地d要求有幾咁難做，成份final report咁。當我地又交到功課比你地既時候，唔該珍惜下。

P.S:不喜任插，跪求捉錯字，等小弟學下野

要人捉錯字但你呢句嘢都錯

所以咪求教

享受下單身生活吧

享受緊啦，好free

點統計到女人派帽多過男人叫雞

一路以黎都只係聽過十個男人9個滾之類既句子